Hij was niet echt zorg voor de dingen van louter aarde; hij was in de wolken en keek neer op alle tekortkomingen en wensen van ons arme stervelingen.
Ik dacht dat ik zou verbeteren de gelegenheid iets te leren, dus ik vroeg hem:-- "Wat moet ik doen als de vliegen deze keer?"
Hij glimlachte op mij nogal een superieure manier, een glimlach op het gezicht van Malvolio--toen hij mij:-- "vliegen, geachte afgevaardigde, heeft een opvallend kenmerk; haar vleugels zijn typerend voor de aërial bevoegdheden van de paranormale vermogens.
De Ouden deden toen zij schaduwde de ziel als een vlinder!"
Ik dacht dat ik zou zijn naar analogie op zijn best logisch, dus ik zei snel:-- "Oh, het is een ziel bent u na, toch?"
